仆街，原來聽日dse考中文

未撚溫過

唔撚係掛，已經考埋？

樓主2019見

溫唔溫都冇分別

見樓主仲上緊連登都知你唔會溫

又係你